支持香港獨衲

香港毒衲

誠心祈望終有一日
可以一齊係煲底煲衲

沉底啦！五毛！

人民日報 - 香港獨立和煲納挑戰一國兩制的底線